請問邊度仲有正版/官方認可嘅IPHONE SE賣?

16-32GB夠，作為副機用

應該無？

Lm

lm

買部8仔啦，價錢一樣

停產咗兩年咪撚傻

8仔有咁平?

建議問問是否全新

64gb 3899
128gb 4399

SE一部二仟幾(如果仲有的話)

你想2千蚊買到行貨全新SE,
仲難過係老蘭搵處

所以都係博下架咋

(平行進口)

ebay 買部翻新算啦
$1000內搞掂